犯法就係犯法 黑驚篇

推

聽日尖咀並沒有遊行

根本就係

黑警犯法

親手破壞自己下一代個城市

push

忠誠共匪 心繫販毒

借個位去推

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

Push